機管局炒人真相

朋友係機管局做，呢次清算係林鄭親自落order，內部而家四處搵人督灰，而家差不多一日炒一個。

我地有乜可以幫到佢地？

咩事引起要清算

夠膽咪炒哂睇下機場點運作

等如話俾全世界知有個機場春袋

手法咁似Appxe公司高層

炒人就一齊罷工罷到佢停止清算

佔領禁區

既然一日炒一個，咁不如集體resign施壓
機管局員工都唔易搵到代替同埋train出嚟

其實做航空界嘅應該諗一諗
今日苦心經營香港機場/航空公司
將來係落入邊個手上？
你今日嘅付出 真係值得？

佔乜9
闖禁區特警開槍射9你都仲得

呢一刻再返工既你 下一刻就比大陸閪取代你 變失業

死穴真係機場

係, 但我地除左攬炒仲可以做d咩???

我覺得我地可能要準備長期佔領機場... 但真係要搞, 就真係做好各樣準備... 最worst 既case, 真係會出兵 :(

香港電影欠香港人一場革命